Spring zostal napisany przy pomocy InteliJ IDEA

Front-end zostal napisany przy pomocy Ember.js

Aby odpalic front-end wystarczy zainstalowac embera na komputerze, a nastepnie przejsc do katalogu i wpisac 'ember s'. 

Wszystkie potrzebne biblioteki znajduja sie juz w projekcie

npm install -g ember-cli

https://guides.emberjs.com/release/getting-started/quick-start/

Konto Admina:

Login: Admin

Haslo: Admin